想問下菠蘿腸仔邊到有得食

係咪已經失傳左
依家小學既聖誕節仲有無人整

自己整

你去超級市場買兩罐罐頭自己整都唔識?

返小學食食

聽講好難整
所以而家好少人識整
如果樓主識整應該發達

功夫菜嚟，聽聞而家已經好少師傅會整，主要係工序繁複，但又唔係賣到好多錢，所以都冇乜餐廳會賣

個個都搵另一串吉走菠蘿
淨食腸仔
最後淨返盤菠蘿

開店專賣菠蘿腸，出個菠蘿腸套餐跟埋椰絲啫哩粒，有冇得諗？

古早味菠蘿腸

買返黎自己整

好中意食菠蘿腸仔
有通常會係咁食
酸酸地又甜甜地嘅菠蘿
加埋腸仔嘅咸味
好正呀屌

發明菠蘿腸仔條友真係天才 ！

有冇食譜，叫頂爺開一集教點煮

兩樣野其實係好夾